（物理）有冇人明白壓力煲炸彈既原理？可唔可以解釋下？

今時今日既恐怖分子好得人驚

推

物理唔識，講下化學？

[化學討論]丙酮氧化物 有趣而簡單嘅化學反應同大家分享